無知一問，美國取消香港關係法，對我哋香港有咩影響？

如題，樓主無知，唔了解衝擊有幾大， 求解釋

班藍絲離地撚同老闆咪可以名正言順做返中國人囉
唔洗成日係度我地中國人前我地中國人後

如果唔識就直接講唔識囉。

會窮

港幣同美金取消掛勾

咁你識咪講囉咁撚把閉屌你老母

咁你識幾撚多呀？屌你老母

唔好嗌交啦

有人年頭同我講過今年港幣同美金借取消掛勾，轉同人民幣掛勾，個時我心諗佢都on99

屌你老母， 我屌你唔代表我識， 我唔會好似你咁柒， 唔識又出黎扮識， on9 仔

咁有人答到未

我無出嚟扮識，係你健吾上身，得個鬧字。所以睇吓你識到幾撚多囉，仆街腥講人

去美國做港蝗

家下D人唔識仲要惡過人

外國野黎唔到

會先到中國 打再稅再落香港 到時 來佬野貴hihi

運輸費煲幾何級數上升

所有野要先經中國港口再轉運

即係就算標明外國野都變得唔可信

香港唔會再成為轉口港 會少左一大收入來源

香港因為美國「香港關係法」, 給與香港一個類似西方經濟成市既地位 ,
令到大量大陸人到香港做生意同留學 , 搶樓搶學位
如果冇左「香港關係法」, 香港同內地普通城市一樣 , 到時金融一定大洗牌
我覺得取消係利大於弊

可唔可以講多的取消關係法對港幣既影響。

我而家屌緊你老母呀，鍵盤戰士。你咁lun鐘意屌老母呀嘛，出黎啦， 屌你老母， on9 仔

你識咪分享下囉單單打打做乜嘢唧